仲記得科指（港版納指）岩岩出果陣 連登仔笑鳩佢...

大家自己比較下七月尾到宜家既升幅
納指/標普 vs 科指
就知聽連登仔講投資死得

DAY ONE D人用ON9價買個隻ETF應該見家鄉

連登仔宜家集中笑緊2800呀
代表咩？

3033 20果批
坐多唔知幾耐先得

代表要聽月供成的話囉

二萬點GOGOGO

連登仔一向見高拜見低踩，根本風向標嚟

連NAV係咩都唔知，就9冲去買ETF個堆，都係翻去做定期算啦